有冇巴絲手機係用HKBN 上網？

有冇巴絲手機係用HKBN 上網？
想知好唔好用 會唔會成日斷 成日收唔到果啲

推